10萬like 日台一家親 台男善行感動日人 話應同支那斷交 與台灣建交

匿名台灣老闆俾540萬yen某在台腦龫死亡日本人回國，話唔使還，因為自己曾經喺日本長野縣頸椎受傷，受悉心照顧，故要向日本人報恩。

識睇一定睇留言
日本仔話應同支那斷交
同台灣建交

個個都叫台灣做國家，哈哈暫未見五毛反擊

繁體支那港又玻璃心架啦

此留言正

呢個經典
韓國真係同日本冇得比

更需要聯合台灣 拯救來自中國的威脅

現在才應該和中韓斷交

把花給中韓無謂的時間和金錢轉給台灣

原來單嘢14年
但這幾日喺日本Twitter 炒起